起來 我帶你環遊世界

你阿嫲係哥斯拉 你阿爺有心理變態

有冇人細個讀小學攞嚟講笑？
諗都諗唔到20年後，童言笑語已經再無空間

唔想咁？5.27 喺街見！

有揸車嘅記住小心駕駛！港島天雨路滑，慢慢揸，安全第一！
小心甩尾呀！

youtube 無晒細路女ver
邊度仲有

牽著敵人的老婆 前進前進 前進進

記憶猶新

YouTube 早已經被中共統戰
唔係邊得嚟咁多中国Youtuber

中國牛肉有毒

系統提示：習近平笑了

友誼萬歲 version

100毛亦都有一集叫啲中国人唱
無人唱到完整一首
Can’t find the link